原價放Gin Lee First of all 演唱會門票

日期:2018年6月24日(星期日)
門票:$680
地點: 紅館
56段 BF行 單張

*限屯門交收
TG:

Ginlee 都有人睇？

炒唔起呀？

邊個會買一張黎炒